百佳頭獎「一分鐘掃貨」宣布因疫情延期開賽！

冇龜拉

遲啲：取消
誠哥：又慳一筆

應該改一分鐘online shop任㩒呀嘛

廢老：李嘉誠又呃人

想睇美食展夾龍蝦個阿姐表演

你個鐘壞左呀

咁一件都唔使旨意掃

關咩事. 超市都關門唔好開啦

「個野」未整好
唔開得住